連仔 幾時block人先可以加標籤提醒自己被block果條友衰咩？

block得太多 已經唔記得左個user係popo定5毛定熱狗

推 我都想咁做